# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [ru]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|Эпизод 35: Отражение

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|О, ты проснулся!
Перчинка|2|False|Ты в порядке? Не слишком холодно?
Перчинка|3|True|Извини, моя Ри скоро закончится,
Перчинка|4|False|и моя аура слишком тонкая, чтобы защитить нас от холода.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|Я вот-вот лишусь своей гиперскорости,
Перчинка|2|True|а дракон с его пилотом гонятся за нами много часов.
Перчинка|3|False|У них не будет никаких проблем поймать нас как только мы замедлимся.
Перчинка|4|True|Я была уверена, что они сдались бы через несколько часов!
Перчинка|5|False|Если бы только я могла сбросить их с хвоста.
Перчинка|6|False|НЕТ. Я должна избавиться от них!
Перчинка|7|True|Прежде чем они схватят нас!
Перчинка|8|False|Но я так...
Перчинка|9|True|...сильно...
Перчинка|10|True|...устала...
Перчинка|11|False|УУПС!
Перчинка|12|True|Держи себя в руках, Перчинка!
Перчинка|13|False|Какой идиоткой я была!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Ты видел это, да?
Arra|2|True|Дa. Эта погоня скоро закончится.
Arra|3|False|Совсем скоро её силы будут исчерпаны
Torreya|4|False|Мы атакуем как только они у нее кончатся.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|БуУ М !
Перчинка|2|False|ЧТО?!
Перчинка|3|False|Они сломали звуковой барьер?!
Перчинка|4|False|! ! !
Перчинка|5|False|ВУуухх ! !!
Перчинка|6|False|Гррр!
Перчинка|7|False|Держись, Морквик!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|БЛИН!
Перчинка|2|False|ЧТО ДЕЛАТЬ?!
Перчинка|3|False|О!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|Пещера Озера Рогов!
Перчинка|2|False|Морквик, это наш шанс!
Перчинка|3|False|Я знаю эту пещеру.
Перчинка|4|True|Это длинный извилистый коридор, который заканчивается обрушившимся залом.
Перчинка|5|True|Сталактиды в этой рухнувшей секции сложились в стену шипов. Это смертельная ловушка!
Перчинка|6|True|Есть небольшое отверстие достаточно широкое, что мы протиснулись,
Перчинка|7|False|но этот дракон не успеет остановиться и на всей скорости ударится об стену! Мухахаха!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|Отлично! Они следуют за нами!
Перчинка|2|False|Мы скоро избавимся от них.
Перчинка|3|True|Я не могу дождаться, когда увижу это!
Перчинка|4|False|Мухахаха!
Перчинка|5|False|! ! !

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|Стоп! В кого я превратилась?
Перчинка|2|True|В убийцу?
Перчинка|3|False|В подлую ведьму?
Перчинка|4|False|! ! !

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|ВЖуух!
Перчинка|2|True|НЕТ!
Перчинка|3|False|Это не я!
Перчинка|4|True|СТООООП!!!
Перчинка|5|False|Я СДАЮСЬ!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Ты знаешь, что, сдавшись Мастеру Васаби, ничем хорошим для тебя это не закончится?
Перчинка|2|False|Я знаю, но я все еще чувствую, есть способ достучаться до нее – заставить ее понять.
Перчинка|3|True|В конце концов, нет ничего непоправимого.
Перчинка|4|False|Я узнала это от старого друга.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|Спасибо тебе, что разрешила Морквику принести мне свежую одежду.
Torreya|2|True|Не за что
Torreya|3|False|Ты сделала нашу работу проще, так что это меньшее, что я могла сделать.
Torreya|4|True|Но знаешь, ты очень расстроила Васаби.
Torreya|5|True|Она требует совершенства.Ты нарушила это своей грязью, своей одеждой, и своим прибытием.
Torreya|6|False|И ты напала на неё! Она не будет снисходительна к тебе.
Перчинка|7|False|Я знаю
Torreya|8|True|В любом случае, мне нужно немного вздремнуть.
Torreya|9|True|Мы полетим когда я проснусь.
Torreya|10|False|Делай что хочешь, но не уходи далеко...
Sound|11|False|Хлюп
Torreya|12|False|Какая странная ведьма.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|True|Теперь, несмотря на риски и опасности,
Перчинка|2|True|Я останусь тем, кто я есть.
Перчинка|3|False|Я обещаю!
Narrator|4|False|ПРОДОЛЖЕНИЕ СЛЕДУЕТ...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Перчинка|1|False|18 июня, 2021 Арт и сценарий: David Revoy. Бета читатели: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Русская версия Перевод: Alexander Chumovitskiy . Основано на вселенной Эревы Автор: David Revoy. Ведущий мейнтейнер: Craig Maloney. Писатели: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Корректура: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Програмное обеспечение: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 on Kubuntu Linux 20.04 Лицензия: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Перчинка|2|True|А вы знаете?
Перчинка|3|True|Pepper&Carrot полностью бесплатный(либре), открытый и спонсируется благодаря патронажу самих читателей.
Перчинка|4|False|За этот эпизод поблагодарите 1054 патронов!
Перчинка|5|True|Вы тоже можете стать патроном Pepper&Carrot и увидеть свое имя здесь!
Перчинка|6|True|Мы есть на Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...и не только!
Перчинка|7|True|Посетите www.peppercarrot.com для дополительной информации!
Перчинка|8|False|Спасибо!
<hidden>|9|True|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|True|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
